根本就係香港政府縱容啲公屋戶養狗...你話係唔係!

每條公屋都好撚多狗...啲狗仲好撚大隻...
房署同食環一樣係養懶人,成日話處理唔到...

其實根本夠晒料扣分踢人走...啲公屋負責保安座頭就最清楚,狗出狗入唔理由唔知...

我成日見到看更仲同啲狗玩埋一份...

其實公屋每戶之間都好近...養一隻狗你點控制都係騷擾到人...只係公屋戶好多人唔想有麻煩先唔撚想自己投訴,因為太多痴線惡爺响附近..

根本政府同啲議員都無心處理問題,拖得一日得一日...當然議員要票,更加唔願沾手...講就話為居民,月月收幾萬銀...之後你地啲小事佢永遠唔理,推得就推!

公屋養狗戶其惡行仲衰過啲賊,同強姦犯根本一樣...無差別咁害四周既人...制造環境污染同嘈音,仲要死霸爛霸間公屋...人都無得住,公屋係俾人...唔係俾狗住!

政府諗到辦法去捉啲港獨...但就响公屋呢啲問題扮弱者...正一係垃圾!

處理成本太高

香港人每日做成十粒鐘...想話好好瞓一覺既人權都無...狗一吠一聲!你連睡意都無埋
但聽朝仲要返工 ....
養狗賤戶仲會大大聲話:
我隻狗好撚賊乖 無吠!

政府弱智先係問題所在 ...
仲有因為而家有大量大量蝗响香港繁殖,佢地驚捉錯虫,驚動到呀爺...

所以你地啲臭港奴,忍吓啦...聽朝捱眼瞓都記得返工呀!

如果真係零容忍咁執行係要有極大量人手去處理每棟樓嘅養狗戶, 當你真係有咁多人, 喺咁雷厲風行嘅情況下社會一定有好大反響, 到時又會有議員/團體出嚟反對, 當中又涉點處理啲狗嘅去向...住得公屋都係蟻民, 你話會驚動到阿爺又真係諗得太遠, 純粹係行政上做唔到, 所以只能處理一小部份

1823？

睇邊類啦

如果養狗但唔影響到其他人既

我覺得無所謂

啲養狗戶通常話自己無影響到人...

但你搞到其他人都心癢癢想養埋一份呢...

講真你政府連帶頭都唔願做已經夠仆街啦....

講人手講錢...你諗吓佔中果時佢可以花幾多人力物力...家陣政府養公務員係咪真係唔洗做先?

要人踢要人鬧要人死先識得做嘢咩?

公屋唔養得狗係基本守規,你攞屋時應該好清楚,俾人扣分踢走係自己攞嚟...

政府學呀爺咁鐵腕管治,連新年都唔俾小販賣吓嘢食賀年就大大力話要依法...

呢啲長遠存在既問題就扮軟弱!

至於你話啲狗俾人棄養呢啲問題更加係應該一早要諗...香港都唔係話無辦法處理流狼狗吖..

加上每日都有動物俾人棄養,呢個根本唔係政府唔做嘢既理由,係一個大字:

懶!

公屋戶同戶之間,根本係好近,狗啲氣味...其實好容易傳到去隔離戶...

但啲養狗戶成日話唔影響人...你聞慣左啲狗屎狗尿味就話姐...人地住响你隔離想開大度門吹吓風都驚俾你隻狗搞到食唔落飯呀!

政府根本就係欺善怕惡

去房署舉報啦
理得佢乖唔乖，唔係唔做野呀

岩ar, 告鳩佢

咁貓兔倉鼠呢

吹撚脹
養緊兩隻

咁你就唔岩啦

呢啲唔係成日有嘈音呀…養雀就話姐，半夜狗吠聲吠到全層開門問咩事你見過未?

咁你帶住兩隻狗入，實霸撚住啲啦！

睇狗主負唔負責任既姐
狗主控制到隻狗唔影響到人 wfc
影響到人住邊都仆街啦
得你公屋仔要訓教 其他人住私樓村屋又唔洗訓咩

鄰居唔1823唔怪得人地做唔到野, 除非學支那咁幾步一天眼鎖定哂所有人行蹤

其實可以舉報, email 影哂相同地址
投訴管理公司同座頭"食蕉" 唔做野

唔敢舉報 係因為好多戶自己唔多唔少都身有屎

唔鐘意狗嘅，点柒樣嘅狗都臭都嘈架啦，已經畸形啦唔俾養狗，有D已經好手尾嘅狗主，又係要俾人告，吹脹！真係嘈到人，冇手尾要罸，無可厚非，好認同添

事實係公屋本來係唔比養狗, 話知你隻狗有冇嘈

係吖，但若然冇傷害/騷擾到他人，何解要洛井下石呢？！

人都唔夠錢養，仲要養狗

人地有綜緩

其實養狗好臭, 養狗既人唔知
同埋會無端端吠
仲有始終會周圍屙, 沖水都有味

公屋狗連個單位仔都買唔起仲養狗 應該拉去打靶啦

公屋列明唔俾養狗係事實...唔好講咩唔影響人呀,養其他動物又俾呀,呢啲係多餘辯解!

根本係香港人啲公德越嚟越差...又自私自利! 根本唔理其他人感受,同新移民一樣!

你點知無呢請問...人人受你影響果陣要唔要大大聲話你知,同你咩一輪呀?

我點知你會唔會揾人鎖我閘呀...唔好咁幼稚啦啲借口...你額頭鑲住好人兩個字咩?

住公屋就咪咁撚多要求啦 要捉都係捉班養車個班先啦

真係有人投訴房署做野話要收返間公屋

到時係隻狗流落街頭又唔係佢地
到時有義工救狗架啦
你同佢地定啦

岩呀...根本係香港政府唔做嘢其中一個事實...點解你部門請啲食蕉成日扮盲,淨係請佢地返嚟開門咩?

有好多屋村大大隻字寫住唔准狗隻出入,但啲食蕉見到大大隻出入都無阻止...層層有狗吠,巡樓又扮聽唔到...咁不如請啲盲人傷殘嚟做啦...禁制開門咪得囉!

因為連房署連監管啲公屋物管既政策都好撚缺乏,交左條村俾人之後就乜撚都唔理...

啲物管靠圍標投返嚟,轉來轉去都係果幾間公司...房署又係食屎無眼睇!

公屋垃圾靠政府養仲有閒錢養狗
踢佢地走啦

所以我話養狗都搞唔掂...你仲話搞果班有錢人...你搞得到啲養狗賤戶先講啦...政府講七套但一套都無能為力...刷呀爺鞋就大大力乜大白象都搞得掂...正垃圾!

一直覺得公屋比窮撚生仔但唔比養狗真係好反智

問題就係呢度...

果啲養狗既根本一早知道明白唔養得...你夾硬養你自己辛苦...周圍既人辛苦,根本連隻狗都辛苦,

我其實唔討厭啲狗,反而覺得啲狗幾慘,又要响香港咁細既居住環境,天氣又熱,帶佢地出街又要關响果籠仔先...

佢地好似話得三歲智商,咁啲人同虐待果細路仔有乜分別...只係佢地同細路一樣唔識出聲,唔知咩嘢先係岩...係你地啲大人話岩,佢就照做...辛苦照忍受!

義工救唔到咁多狗,但每日都有人配種為呢啲自私精賣狗!

咁賣狗果啲賣唔晒啲狗去左邊...不如你又話我知!

同啲海龜一樣...每日都有海龜等其他生物死...你以為唔用飲管就救到海龜咩?
只係啲環保撚攞呢啲嘢嚟幫啲奸商咋!

窮人生仔唔影響到人...養狗會吖嘛...有幾弱智先會覺得咁樣反智呀?
窮人唔生仔邊有咁多勞動力呢?狗生產到勞動力咩?

首先，我冇養狗，但幾鐘意狗，唔明點解香港好多地方，不論公屋，私樓都唔俾養，好似香港幾特別咁，而另一方面，D 狗好貴，而且貴得黎又搶手，甚至網上論壇，一放售就好短時間已賣出，即表示愛狗者多，但又多地方唔養得，同時間又發覺棄養，放生亦不少，所以理解似違規而棄養的多，所以出此post 理解下，硏討下吧，殊不知，一面倒，唔多支持養狗的，真大跌眼鏡！

周圍又屎又尿 半夜又有狗吠

根本養狗啲人係完全無資格講話自己無影響過人...你帶狗出街疴屎疴尿...啲掃街既最多只會掃走佢...啲尿你地最興係用水洒兩吓就算...有啲呀伯呀婆直情水都唔帶...

一到落完雨或春天大霧果時,啲臭味就成條街都係...根本就係你地啲養狗人做出嚟 ,要其他人去受!

養狗戶點解咁鐘意唔理其他人感受養狗滋擾人?

有啲真係可以好搞笑咖...好似有啲居屋富戶咁...居屋其實都唔俾養狗,但大廈立案法團等都吹呢啲賤種唔賬...

但有次我發現啲新婚夫婦連鐵閘都無...但就養兩隻大大隻既狗...門口一大陣臭狗除,尤其夏天,鄰里關係唔洗講都知...佢地啲狗只要出面部電梯開門..已經响屋入面狂吠...

啲聲成層都聽到咁滯...

你地唔好以為公屋無呢啲情況...近年啲人已經係去到毫無公德,無法無天,大無私樣咁養大狗!
過年封返幾張大利是俾樓下看更哥哥咪沒事兒,沒事兒啦!

仲有.好多新移民本身都無視法律, 見到你地啲香港人養,佢地點會唔養埋一份...仲要同你鬥嘈鬥大隻鬥埋品種...呢啲就係香港人自己搞到咁,影衰晒香港人...公屋養狗真係無公德又自私自利!

唔影響到人？？

而家講緊...唔撚好扯開話題...